有片 台灣女司機撞車後不顧而 再衝紅燈撞兩車 一家3死 7傷

屏東萬丹鄉西環路、和平西路口昨晚10點多發生嚴重車禍，一輛休旅車撞上一輛轎車後，竟然肇事逃逸，緊接著往前200公尺，高速闖紅燈再撞到2台車，造成其中一輛白車高速旋轉，車內一家五口3死2重傷，加上肇事女駕駛等其他車輛傷者，車禍共計造成3死7輕重傷。
警方調查，昨晚10時許，楊姓女駕駛（36歲）一輛銀色福特休旅車，從萬丹鄉西環路南往北方向行駛連闖紅燈，行經萬壽路口時先撞擊一輛停紅燈自小客車未停，並繼續前行至約200公尺，在和平西路口，撞擊1輛和平西路東向西方向白色自小客車，導致白色自小客車整台車身旋轉，再波及另一輛銀色自小客車，其中白色自小客車內一家五口，37歲楊姓駕駛、9歲大女兒、7歲兒子死亡，34歲妻子和3歲女兒重傷。
肇事楊女為護理師，車禍當下頭部撞破前擋風玻璃，有腦震盪，目前在高雄長庚治療。經警方酒測並無酒精反應，但對於為何連環肇事，她初步稱她不清楚、不知道發生了什麼事情。肇事楊女公公表示，楊女育有3歲女兒，及1歲兒子，當時為下班要返家路程，駕駛的車輛是婆婆的車，但都有定期在保養，兒子已到醫院去照顧媳婦。
死亡駕駛楊德文為職業軍人，其丈母娘表示今向記者表示，一家五口都和她同住，昨他們一家五口出門去整骨，準備返家。楊母也為一次沒了兒子和2個孫子，悲慟萬分，步履蹣跚軍職兒和2孫遇橫禍亡 老母親慟：整家都被帶走。
警方初步調查，楊與簡結婚10年，育有3名小孩，分別為9歲女童、7歲男童、3歲女童，父親開車、母親乘坐在副駕駛座，3名小孩則是乘坐在後座，卻途經和平西路口時，被銀色的楊姓肇事車主撞擊。
義大醫院公共事務部部長陳文旭醫師表示，送往該院的簡姓女子到院前胸部及骨盆都有挫傷情形，經檢查發現簡女肋骨及骨盆都有骨折，肝臟也有撕裂傷，不過簡女意識清楚，暫時沒有生命危險，目前仍在加護病房觀察中。
但3歲楊姓女童則是頭部傷勢嚴重，經檢查發現顱骨骨折、顱內出血，目前女童昏迷指數為5至7分，已安排女童進行開顱手術，未脫離險境。

有片

台灣最美的風景

軍職兒和2孫遇橫禍亡 老母親慟：整家都帶走

屏東萬丹發生嚴重的車禍意外，原爸爸楊德文載著太太簡秀純及3名小孩、一家五口外出整骨正要返家，卻遭遇車禍釀成3死意外，楊男年邁的老母親接獲噩耗後，傷心的趕赴醫院探望，到派出所做筆錄時，也因為傷心過度，必須靠著攙扶行走，悲痛的說：「整家都被帶走了！」
「真的很沒意思，整家都帶走了！」面對兒子和2個孫子一次就被車禍帶走，老母親悲痛萬分，但因心繫3歲孫女顱骨骨折、顱內出血，仍堅強地說：「小孫女要開刀，我要趕往高雄義大醫院。」
楊的老母親說，兒媳結婚約10年，育有3名小孩，分別為9歲大女兒、7歲兒子、3歲的小女兒，兒子是職業軍人，平常很乖很孝順。

可能油門 剎車唔識分

【3死車禍】護理師非首次肇事 5年前就自撞電桿斷腿

釀成屏東3死車禍的護理師楊淑婷，其實在5年前也曾因為開車精神不濟自撞，當時撞毀大樹、電桿，未料5年後她疑因精神不濟二度肇事，這次還撞碎士官長一家5口的天倫夢。
36歲的楊淑婷是屏東新園鄉仙吉村人，畢業後就在回到在住家附近的一家診所擔任護理師，已有15年資歷，約在3年前嫁到萬丹，與先生育有3歲女兒及1歲兒子。
「楊是個有禮貌的孩子，看到街坊都會打招呼。」但楊的鄰居說，其實在5年前，楊從外地開車返家途中，就快到家了，卻在家門附近疑因為精神不濟，自撞電桿車禍，車輛90度側翻，腿部還因骨折，修養多時。
楊女的公公今說，昨晚楊女肇事時為下班要返家路程，開得是婆婆的車，但都有定期在保養，對於事故原因並不清楚。

呢條女唔坐三十年罰返幾千萬真係無天理

馬路炸彈

乜有分架咩

係女人先會做到呢d不可思義嘅車禍

睇下檢察官可唔可以打到殺人
如果唔係一陣變成過失致死2年 加 逃逸 頂盡9年

台灣法官得啖笑
之後入小學割8歲妹妹頸放血殺人條友都話佢適合回到社會唔洗坐終生

女人揸車

究竟邊條契弟帶頭批車牌比女人㗎